緊急法？經濟差？社會動盪？連續三日停商場停黨鐵？

恒生指數仲升緊350點啊

2013年都搞到嘅野點解宜家搞唔到？

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

咁要個個禮拜停下試試